有條友姓死，有一日佢扯旗向左擺

變左死撚左

on9

居然冇腐皮

瞓撚左

樓豬高汁

咁如果條友係姓笑呢

笑撚左

呢個仲好笑過笑話

如果條友係樓主呢

傻撚左

冇瞓撚埋右?

係

好彩都係得11負皮

我就唔信呢個po有過萬負皮啦

幫手俾負皮先